你哋仲記唔記得當日區選點完票果朝個情況？

連登香討班五毛輕撚哂機
建制派死老豆老母個樣
班藍屍終於發現自己原來係少數派個樣

你哋想唔想係立法會選舉再睇多次？
唔該參加初選，只有初選先唔會分薄票源

留名睇35+冇用論

同場加映全民勇武 唯一出路

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

要hang多次

各區初選/協調成點？
老實講，而家仲未畀大家知道個進度
其他人好難做到咩